消防處記者會

831 打死人

留名

831打死人

狗受傷唔係應該搵番獸醫咩

消防確認831死咗人？

是否真的？消防終於認打死人？

miss 左，
頭先講831咩？

叫下口號je

【世紀大和解】加泰集會！完美解決方案！